%@Titre: Réunion -- 2001
\par\compo{1}{reunion2001}{1}{Le triangle ci-contre représente un triangle $EST$, isocèle en $E$.\\ $[TH]$ est la hauteur issue de $T$.\\{\em Il n'est pas demandé de reproduire la figure.}\\ On sait que:
\begin{itemize}
\item $ES=ET=12$~cm (les dimensions ne sont pas respectées sur la figure);
\item l'aire du triangle $EST$ est de 42~cm$^2$.
\end{itemize}
}
\begin{myenumerate}
\item Prouver que $TH=7$~cm.
\item Calcule l'angle $\widehat{TES}$ (on donnera sa valeur arrondie au degré près).
\item En déduire une valeur approchée de l'angle $\widehat{EST}$.
\end{myenumerate}